身為一個肥仔，真係有好q多既不便阿屌！！！

成日畀人改花名叫我肥龍！！！！！屌你老母
開口埋口都肥龍前肥龍後想點？？

最重要既一點阿！！！成日當我擋風玻璃，我唔係你既人肉盾牌阿

肥龍原來你有玩連登

肥龍！

雖然我成日請人唱k, 但我真係唔係個個肥龍。。。

慢速打破0負評

吃我一記螺旋丸啦~

好味道！

減肥 如果太肥真係冇咩好處
又唔健康又唔好睇
對於公共資源既佔用都比較大
例如地鐵如果你要坐
大脾就會掂到人地大脾霸埋人地個位
坐飛機又好撚逼 夏天大汗好辛苦
完全諗唔到肥有咩好處

老子是無視規則既男人！

點解講到一定大汗
肥好好睇喎

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

死肥仔

係肥壯阿屌你老母

喂 肥龍 好耐冇見 好彩我上次落大雨搵你做擋風玻璃 如果唔係 我一定濕晒

你有無腦
播雨同播風邊分未

肥龍 係我呀好耐冇見 我係阿怡啊 咁咪冇見我真係好想同你講

你條賓周真係好撚細啊

不過都大過你！

知道有不便咪減囉屌，理得你肥定係肥壯，反正啲人就係覺得你肥

都可以趁有少少肉去練下
有d瘦仔要專登增肥再練
本身肥就唔使了

係肥壯
請尊重，謝謝